［狂賀］旺角行人專用區最後一夜

有無巴打出去賀一賀班大媽？

聽日先係最後一夜。

開定先
聽晚直擊大媽雞蟲收皮

最後今晚 陪你去踩鋼欖

污染尖沙咀

Mr Wally

笑撚死人咩，又旺角羅文又旺角許冠傑
成班廢老中坑當正自己天王巨星

屌佢老母啦
天星碼頭咁窄邊有位俾佢

旺角夠窄到仆街啦
佢地最緊要霸到晒成條路

終於踢走曬班影相佬。
擺曬啲爛鬼腳架阻住曬

根本成班廢青黎

成班唱K廢老

應該立法，所有街頭表演唔俾收錢/其他物資，啲大媽應該會散

謝絕打賞

換左尖咀啦 有鬼用

上面做乜9 係人都知你回緊篇文啦
quote 咁撚大段

今晚清場

有支那寶紅包

以100分貝作標準?
知唔知100分貝已經可以造成聽力受損

quote撚完文未
碌撚左我3個字原來得幾個留言

去哂尖沙咀

仲要落埋尖沙咀 俾遊客睇吓你班老雞道友有幾撚膠

影撚衰香港

死廢老番老廟跳老舞啦

一班垃圾

一諗起個紅頭扭腰60路G婆去尖咀扭腰就想笑

尖咀有撚位咩

旺角行人專用區今晚（29日）殺街，今日正午時分最後一次劃出行人專用區，便有不少表演者、賣藝者以及少量商户佈置攤位及檔口，預備在最後一天提早開檔，吸引途人外，亦期望能與粉絲共享最好時光。現場氣氛如日常般平靜，未見有粉絲提早到場支持。
提早佈置攤檔 望享盡最後時刻

記者正午時分到達旺角行人專用區，見至少三至四檔表演及賣藝者已經開始佈置檔口，預備提早進行表演。另外，亦有少量商户趁殺街前夕擺放試飲產品的攤位，希望吸引更多顧客。而長期在行人專用區擺檔的「法輪功」亦一如既往，早於上午已開始設置攤位。

在菜街表演超過10年，屬元祖級表演者的「Sing A Song」負責人Sara及Becky表示，面對殺街前夕，她們將與平常一樣時間開檔表演。她們透露，今晚將邀請到藝人夏蕙姨、邵音音、艾美琪及楊峰等歌星到場支持。

Becky指，今晚將會「留守至最後一刻」，她解釋平日在晚上9時半就會開始收拾。惟今晚是最後一晚，將會留守至10時正。

18年來，一直是本港街頭表演樂園的西洋菜南街行人專區，將在今晚10時後曲終人散，《蘋果》將於晚上9時30分開始於Facebook、YouTube及動直擊進行直播。

中午開始已有十多檔唱歌表演到場準備，大部分設於行人專用區油麻地方向。曾被附近化妝品專門店投訴聲浪過大的嘉嘉表示，殺街後會休息一下，希望政府提供另一個地方，讓不同懷舊歌手可公開盡情演出。【大媽提早表演跳舞：好down以後冇得玩】

黃昏時份人群逐漸聚集，在菜街馬路上的「腳架陣」街頭攝影檔，也吸引了希望在菜街最後一天留影的市民光顧，即使價錢較往日略高，仍見人龍。【馬路留倩影可一不可再 街頭攝影排長龍】

屌佢地收皮啦，廢老

8:00pm 銀城廣場百老匯外的歌壇，今晚邀來夏蕙姨現身助慶。夏蕙姨與朋友合唱《禪院鐘聲》，即使音響一度跳線，她亦隨即改為清唱，無損現場氣氛。

7:00pm 菜街殺街倒數，入夜後告別殺街圍觀的市民及歌迷愈來愈多。有歌舞團更準備鮮花，有歌手邊獻唱邊向支持致意感謝。

屌你老母

毒果直播

終於收皮

跳舞表演者牛女士今提早兩小時到旺角行人專區準備表演，但表演與平日相若。她稱，自己兩年前在旺角行人專區跳集體舞，更由初時旁觀者變成現時表演者，每次表演都有四、五十人捧場。她坦言，在旺角有位置表演非常困難，要原來表演者出讓表演空間才可加入。而當中都有支持者打賞，但每月只有4、5千元，僅足夠支付音響設備的倉租，數以萬元計的器材仍未回本。

成班弱智港柒重要一窩蜂走去幫襯啲攝影佬

9:00pm 菜街殺街倒數約1小時，各個街頭歌舞團有如大除夕開告別派對，穿上派對閃爍服飾，調高擴音器音量，瘋狂高歌舞動。警方不斷呼籲途人繼續向前行。王子俊攝

她們透露，今晚將邀請到藝人夏蕙姨、邵音音、艾美琪及楊峰等歌星到場支持。

大佬倒貼比我都唔會想睇

旺角菜街行人專用區的最後一小時，人頭湧湧。許頌明攝

啲影相佬
廢老仲開緊檔

乞食之夜

班怪獸聽日係唔係會直播跳樓
之前話無咗條街會死嗰班

係就快

最後十分鐘

wfc

me

去埋尖咀影衰香港

大家快啲睇生果直播
成班廢老好似落左club咁

搭單問下 旺角行人專用區本意唔係想多啲位俾人行咩？ 宜家又變番俾車行咪還原基本步？

山上邊有個和尚

仲有兩分鐘

準備清場

跳老舞

班友仔個相無一個係富貴
個個副相都甩皮甩骨
條命都係下賤

一樣咁諗

黑警快啲出紅旗啦

清場了

唉又小左個香港特色 肯撚定係中共既陰謀！
等啲法輪功 雨傘運動啲攤檔都清埋

出水炮車啦

呢個唔係香港人嘅 旺角 MK

回復清靜好過

南亞人

聯你老母咩
要聯就去中国聯撚飽佢啦
好撚嘈呀

小鳳姐召喚

其實我唔介意佢地阻街大聲 我討厭班新移民呀嬸純粹係佢地個出處

發覺啲人好鍾意連#1都quote
驚人哋唔知佢覆緊嗰個post

啲人真係好唔自律

等睇變成暴力事件

去到天星碼頭班友又係死霸爛霸，好快就劃曬位，其他人唔可以用

其實唱K嗰班唔係後生多？

旺角事件2.0

冇可能㗎啦

旺角開始多人

狂賀

一雞死一雞嗚

咩憂新舊人聚集 或現摩擦

講緊動物大遷徙 汰弱留惡 咁撚樣

小你老母咩
連多少個少都打錯
你用下個腦讀多啲書好過啦

鳩嗚團唔肯收檔

我覺得大媽歌聲好聽，舞姿優美，好希望殺街後可以移師到禮賓府門口繼續表演。

啲廢老唔捨得走

仲影相

終於到呢一日 真係好開心
成堆廢佬堆曬係條街到 睇到都燥

仲唱緊

屌佢仲唱緊
出警棍啦

抗爭

啲阿叔阿婆有冇諗過有呢日對翻自己？

星期二 約定你

班大媽 收到風佢地係港獨集會
要求立即清場

22:31

不安 你邊度收到風

頭先有2個亞蛇吹水話無左班大媽會唔慣同寂莫
無左班人唔係仲好，少d 野做咩？

佢地話轉戰 尖沙咀同銅纙灣喎.....

仲未清完

直播中

生果直播

啲廢老搞亂香港

仲對住警車唱緊

黑衫做乜9

放催淚彈啦屌

可你老母惜呀死臭雞
咁鍾意出位去做雞啦

有冇人cap咗毒果嗰兩條女？

清成粒鐘先清到

勁撚on9
博出位
可惜可惜

開閘放車入去咪搞掂囉

左邊眼鏡

乜撚野曾經MK過

班差佬對住班大媽幾撚克制

去尖沙咀仲大鑊

好彩仲CAP得切

中間果個正過右邊

on9仲話100分貝做標準

都ok

一郁班廢老咪無哂支持者

你睇佢地開路仲要特登避開佢地

有無直播睇

你幾時見過食環咁好禮貌

完左場喇

吓屌你老母咁快完？

仲直播緊

尖咀碼頭
時代

之後係尖沙咀海旁淪陷, 我見唔到有咩值得賀

只係班撚樣換左地方, 對街頭表演個policy無變過

可能住樓上啲居民係有得訓, 但係為數不少唱蝗語歌嘅人去海旁, 香港本土文化更加「被代表」, 果度咁撚多外國遊客, 無人解釋分分鐘以為大媽舞係香港文化一部分

cctvb準備訪問大媽

請番黎

尖沙咀應該無旺角咁好搵，班咸濕廢老邊會行到海旁咁遠，遊客除非當睇Freak Show，如果唔係都唔會俾錢佢地

重光

海旁本身人流少過旺角好多
碼頭嗰邊基本上無位
出到去海旁黎緊新世界有新場
又多酒店
一定會投訴到差佬無得唔理

我覺得銅鑼灣危啲

最撚憎班戀童仆街
你老母用埋晒啲乜春蘿莉 萌哩啲字去淡化自己啲仆街性變態
一唔係最無嘢搵嘢拗 話細路女都可以有真愛
根本就係反人類罪行
應該送去北韓犬決就啱晒

痴撚線班人仲係度排隊俾錢影相

成排港豬 豬

尖沙咀碼頭即將淪陷

成班on9做水魚比錢人賺

影相阿伯成為最後贏家

無檔正常
屌你

準備轉場去碼頭再搵水魚

影相都算有特式啊
唱歌真係

無知一問, 點解尖沙咀可以擺???
唔係構成阻剩咩?

見一個投訴一個啦
打去1823一定會開file
投訴阻街都玩撚死佢地

無知一問, 點解尖沙咀可以擺???
唔係構成阻街咩?

食環點會拉呀！食環只夠薑拉阿婆執紙皮架手推車阻街

屌，明明細細個出去旺角，好多啲真係表演果啲，又有啲外國人扮金像果啲，好似才藝表演咁，依家就變哂班大媽，個個五音不全，係度開大喇叭尻叫，唔好話比旅客見到影衰香港形象，連我身為香港人都覺得好煩好噪，阻住條路，又唔係香港特色，返大陸又或者去neway 先唱啦

關黃夏蕙咩事

仲有如果唔係有班五音不全既，日日開大喇叭尻叫，旺角行人專用區都唔洗摺啦，最後希望佢地肯放過天星碼頭，唔好再繼續噪音滋擾

屌 係囉
係近幾年班臭閪衝出黎鳩唱攪到特別污染
明明8年前仲好地地

外國人扮金像果啲你都支持
呢d 都唔係香港文化黎,
歐洲好多地方都有金像人
見到警察雞咁腳走

嗰個年代根本冇咁多支那人

不過都有毒瘤好戲量

好想成班酒店財團去投訴尖沙咀唱歌嘅賤種滋擾住客
去老銅嘅賤種都要畀Hysan Sogo呢啲財團趕
到最後班賤種只可以死去政總唱

終於回復平靜

做得好

終於可以行得舒服d

正

終於等到呢一日

如果係民族黨係到叫香港獨立
半個鐘就嚟成隊兵嚟收你皮
之前班大媽俾人投訴咁多年，警方就話處理唔到

留名等睇搬撚晒去時代廣場
橫掂廢老過海都係兩蚊
梗係唔去尖沙咀

根本近幾年越來越過分，朝早已經有人私設路障，唔比其他人行。

90年代旺角, 無行人專用區.
無人表演, 間中有貨 VAN 貨車經過, 會大大聲播歌
貨車街邊落貨, 間中有古惑仔行過, 又有 D MK 仔 MK 妹.
一路行, Boutique, 電器舖又會播下歌.

賣衫, 電器舖, 化妝品, 仲有許留山, body shop, 荷里活, 靈機, KFC
有好多唔同嘅舖頭慢慢行.

跟住行女人街睇下立雜嘢, 行波鞋街睇鞋睇波衫.
去家樂睇下表, 去信和行.

呢個先係香港人嘅旺角呀

分開幾個時啦
（1）家樂/瓊華仲未執個時
條街無咩人擺檔，好似得法輪功
但有時都會有唔同人表演（非長期霸佔）
野食就真係無乜，多數冷麵
有間greenbox可以成日去唱k
開始現代/英皇補習時代
但就極多學生妹/mk

（2）好似由影相檔興起+橫行開始，
條街就愈來愈多人表演/擺檔
但就唔係純表演性質，變到商業化
同埋慢慢愈來愈多放題食
條街多左好多人

（3）蝗襲港
藥房不斷開，家樂瓊華收皮
唔知幾時就變成廢老專用區
跟著開更多飲食鋪頭
現代/英皇執得就執，或變左遵理
補習風氣好似少左

行人專用區某程度因爲90後成名
女有女行m中，男有男行cheap堡
瓊華潮特，青春無限，波鞋街，
等等，好多學生常去既地方之一

而家？已經完全唔同哂

旺中-以前好多垃圾公仔/女人衫/耳環
而家唔知做乜好多美甲/按腳
cheap堡-以前極多賣衫，旺鋪
而家有好多吉/又係多左美甲/按腳野
瓊華青春無限，補習界收皮
去旺角誘因減少

條街？廢老極多，又長期霸佔
跳埋唔知乜撚野舞/ 開演唱會
完全阻街+嘈音污染+形象損害
真係經過都覺得好柒

寧願清左條街都唔想見到班廢老

銅鑼灣極多支那人

下一個目標會唔會係SOGO後面同埋fashion walk一帶

睇見都心酸，又少樣香港特色

星期二 天星碼頭見

天星碼頭果邊一陣踩過界海港城地盤
海港城點會唔做野

香港幾時多左唱支那歌既特色?

TST旅遊景點好快俾大媽搞到無人去

無計啦
而家一個個taobao
乜鳩cheap之堡 家樂坊 潮特都收晒皮
鋪租又貴
補習？ 而家興小型補習/唔撚補 又少左alevel 鋪租又貴
我承認我係懷念05-10嘅mk

依家一街支那人 有咩分別

抵呀成班做過街老鼠

唱歌跳舞都無分別

咁除左果啲都仲有一啲係坐係度就畫你個樣果啲，果啲都算才藝啊，但依家果啲日日尻叫，個喇叭又拆，都唔知佢地知唔知咩係才藝表演，得佢地自己樂在其中，觀眾就唔係咁受囉

擔心其他區，而家d公園變哂大媽區

其實係大陸定腥港嚟

屯門

屌

咪又去咗第二度發展

Gay味濃郁

其實係咪扮緊John Travolta

趕走班垃圾廢老就岩

最撚on9 瓊華變先施

有邊個會出旺角行先施

瓊華啲淘寶貨本身都做唔住啦

下我睇左咁多次見到班人個樣咁大陸以為係大陸黎